男人真係無資格要求AA制！

呢個真

男人儲咁多精比你，個啲先係無價之寶，計我話以後應該女人比晒所有錢

你樣衰先要整咁多野者
大家素顏出場囉

有種唔好化妝

本身唔掂先攪呢攪路

話說大家買condom邊個俾錢？

利申：冇女

同雞有咩分別

就算AA制
都唔應該一定要男人俾

雞另外有錢收

咁嘅思想其實即係當自己係雞

你唔化妝屎都冇得你食 請都唔撚去呀
出嚟行騙都落些少本啦大嬸

一齊素顏

寫嗰個係男人

即係佢做開提款機

秒！

沖涼洗頭都計就真係多咗喇
喺AA呢個問題上面男女雙方到最後只會為駁而駁，大家都會有自己嘅理由決定俾多俾少。
一定會有男仔俾晒、女仔俾晒或者AA嘅例子，講到尾都係溝通，我有女仔frd見男朋友呢排手頭緊會請男朋友食飯，但平時可能係佢男朋友請食飯，女仔請食甜品咁。

每次都以億計 仲唔發大財

甜品

男嘅要求化妝就話姐
根本啲女冇化妝就唔敢岀街嘅，關個男人咩事
化咗妝先有仔溝嘅就同個女人求個男人接受佢一樣冇分別，憑乜嘢話男人冇資格要求AA，冇叫你比埋男方嗰份已經好好

有呀，大把啦

其實一齊係開心嘅邊會計咁多，大家請下大家咪幾好

一人一餐

真

化咗妝先有仔溝嘅就同個女人求個男人接受佢一樣冇分別

依家有迫你溝佢咩

講親化妝呢個問題
實會有d垃圾二五仔出黎幫撚住娘娘

話輪廓五官靚既話，化唔化妝都靚
根黎本化左妝，塗唇膏，對眼畫下眼線已經好撚唔同

d狗公對女不對人，手指咬出唔咬入
幫左女性
香港最撚大問題係
女人會幫返女人
但男人會女人攻擊男人

香港唔係女權社會
係班垃圾亂鳩咁討好女性變男奴社會

吓 我叫你素顏你唔撚肯咋喎 唔通我d hair products 都要搵你AA埋？

如果你條女素顏唔打扮唔脫毛你o唔ok架

Why not ok?最多咪借我把鬚刨比你剃

咁如果個男人唔剃鬚唔gel頭唔打扮女人又得唔得?

女人化妝都係唔想樣衰，有人溝姐，同「求你溝我」有乜分別

好問題

男人比曬仲會唔會搵個30幾既

唔明嗰個女人, 30歲人無錢咩 咁堅持做咩

驚條仔認錯佢係男人即場走佬

一向都係女嘅俾，最多我去買

實有資格要求要求女人養埋佢都得添
有本事搵到個aa既女朋友都係佢本事黎

反正每個人都有另一半既選擇權 佢有權選擇AA
女人有權選擇個唔AA既男人 你有咩本錢咪有咩選擇

咁樣應該連AA都唔使 因為大部份女人素顏個樣都係嚇到啲男仔走夾唔抖

你地唔好屌西呀笨

講咗十萬次係睇邊個需要邊個多啲
女人都可以包小白臉

講到好似男既去做gym去執自己成個人唔洗時間同錢咁
咁樣比黎有咩意思

AA 只能溝豬扒，通常靚女係貴d